幾多歲先可以飲酒（女）

🤔❓

10

幾多歲都可以飲

法例係18定21？

同埋幾多歲飲先叫做健康🤔

假😑‎

幾多歲都得

出世就可以

18歲以下唔買得但冇話幾多歲先可以飲

😑‎

太細個唔飲得

原來係咁😮